如果你係老細，有咩方法令員工仆心仆命為你做野？

而唔係做又36,唔做又36

有冇睇三國演義個劉備

同員工結拜?

係「話」第日得左，分股份比你

有承擔，咪縮骨

你對人好，人對你好

讀完小學未

將唔仆心仆命嘅員工炒走晒去

諗咁多方法，不如做人踏實d

以家人性命威脅佢地

不定時要d員工不記名投票投個最撚hea既出黎, 炒左可以瓜分嗰個人既人工, 但你有權選擇唔炒

+1

日日準時收工
酌情容許病假
偶爾加下人工

最緊要工作時工作放假時放假
咪撚係我放假果時揾我

如果老細咁好人 都唔打好份工不如炒鳩佢

愛與感恩

咁真誠打動佢

高薪 可遲到早退 唔催唔趕

諗多左

咁政府班仆街應該炒撚晒佢

最直接應該整晒薪級表
話幾時可以加到咩人工
比到incentive 員工先最重要

年尾BONUS 派公司股份.

病假真係應該
我呢度病假就算有醫生紙都扣日薪扣勤工

e種先最養懶人

其實咁耐以嚟都唔明
冇返工扣返果日人工都合理
重要人睇醫生比埋張醫生紙你
咁唔返一日咪唔見好多
又冇病假果d野

我而家果份工有醫生紙拎返嚟就有返果日人工4/5

以為好醒
訂做就有n封辭職信喺台

聽朝*